初戀六年也敵不過結束的命運

拍左6年 但1年前因為long d佢比個狗公溝 最後受溝一齊左 最近因為某d野嘈完 而家佢要放棄我了

好放唔低咁多年感情 我覺得唔再相信愛情 求屌醒

狗公死全家

依排真係好多人失戀
我個個又係係比狗公溝

唉

你條女定力唔夠，始終都會散

呢一年我其實忍左好耐 遲下佢地準備去旅行 話順其自然有機會搞野 我先同佢嘈 果下心如刀割

人地一齊左仲關你咩事

點解條女一年前受狗公溝之後，你地仲未分手?
定係我理解錯左?

佢兩邊都放唔低 一拖二 人地一齊左一年果段時間我同佢仲未散 我都放唔低

中出即飛，快

狗公去旅行晚晚扑你條女 一齊恥笑你啊
由頭綠到落腳底啊

唉.....如果俾你揀多次你會唔會long d

係仲未分手 我發覺係錯 因為咁我受左好多苦

咁即係戴綠帽呀

係唔係因為我係毒撚所以先睇唔明:o

認真快快手中出即飛

點會可以忍受到一年既綠帽? 樓主你真係唔係普通人

佢一直所有野都話我知 之前去玩都冇 但今次話有機會

小弟冇用

我覺得其實相信大家冇咩問題 只要唔好有第三者

放手啦樓豬你值得更好

咁我對佢又做唔出 一直佢都唔比 佢唔會食藥

你條女咁樣同你講？

屌 你好撚垃圾
抵你條女搵第個
垃圾

佢話唔帶爸 之後個男知道feel到就有機會會

最後就咁執返劑算啦

我認同

試個靚音

佢由同個狗公一齊個下，已經係放棄咗你

佢條女係騎牛搵馬嘅極致

就係你呢d仆街 搞到港男賤過地底泥 戴頂綠帽成年都唔除 條女講埋比人中出 你重on99

好撚變態，佢仲要講你知有機會同佢搞嘢，唔帶bra，你仲愛佢嘅話，一定hurt死，聽到呢到，唔捨得都要走啦，佢唔值得你留戀。

樓主好撚垃圾
咪再溝女啦 些少尊嚴都冇

你同個契家佬講
呢段時間，你ex 同你keep 住有contact 、扑野。
等大家欖炒啦。
不過樓主真係好垃圾。

係好hurt 同佢嘈佢仲話返係錯 我決定左狠狠同佢分手

認真 你唔好話自己係男人
你真係好撚垃圾
日日見一堆戴帽失戀乜乜柒柒
大部分都係垃圾黎
人地咁對你 你仲對人好為人諗 博乜？
成班垃圾

I know that feel
頹完要搵過另外一個

乜野事呀
話俾你知有機會扑野

樓豬你真係垃撚圾
由你知道條女有第個開始你就應該斬欖
唔明點解你仲會同條女contact
仲要條女機會同你講將會扑野
條女on9 你仲on9

我個ex又係好多厹圍住身邊轉。我個ex好鐘意玩cosplay，會有啲男仔成日whatsapp佢。我見到就唔高興，成日為呢啲野嘈。最尾都分左手。

其實我當時同個ex都唔係好夾，分手都係遲早既事。不過都唔會改變厹係仆街食屎狗既事實。

嘩屌你條女擺明當你係狗 仲衰撚過我個ex

認同，樓主呢啲人，嚴重影響香港男人形像，應該驅逐出境。

仲話咩唔戴bra引條厹，賤到

果時真係唔捨得 但而家睇返轉頭其實係應該即刻斬欖 我都後悔

黎啦 我都頹 返唔返香港都冇咩所謂

是但啦雞黎姐

咁撚弱智嘅人，已經可以完全封鎖

放低啦 慢慢會好返架

睇完個post明白點解你條女唔鐘意你
低鳩能

條女同第二個一齊你都忍到咁戇鳩唔即飛 抵你俾人帽啦

講埋玩咩體位
口爆中出屎眼都玩埋
玩攬炒

綠到咁你都忍到，樓主唔係垃圾，係頂帽。

條厹都唔會介意啦

樓主好撚廢

毒撚失戀實話人地狗公

以前唔信八、九月係add drop period
但我宜家信了

條臭西係恃住你鍾意佢先至咩都話你知咋
你做撚緊狗咋你明唔撚明呀

佢有冇照撚顧過你嘅感受呀？冇呀

樓主快啲主動提分手喇，早分早傷早企起身呀

綠帽唔怕帶

痴線
就係因為有樓主你呢啲痴線男人
條女先覺得自己好有市場有得慢慢揀
唔好話對方狗公
點睇都係你條女CHEAP
除左ON9都唔知話你咩好

陰工

推個波落條女到係解決唔到問題
不過樓主終於睇清真相, 唔好相信愛情

咁都忍得屎都食得

係男人就將啲綠帽證據同對話紀錄擺曬上網，再send曬畀佢親朋戚友，公司同事，學校同學，蘋果動新聞 etc.

通常呢啲女人正式同個契家佬一齊後
就會喺社交媒體到唱返你轉頭，話你對佢點差點差，將矛頭指反向你
樓主唔想自己身敗名裂，就要喺發生之前令到佢身敗名裂先

淨係識話人狗公
如果你條女唔係臭雞就唔會有位比人入

由佢地一齊 你唔好放手
學睇戲咁 到隻狗公坐正個陣 你filrt返條女
自然個心又向返你度 玩佢一獲勁

帽唔怕戴，最緊要除得快

好正常 女人就係貪新鮮感

我決定左呢幾日內狠狠同佢分手

呢個好似有得玩

唉 秋風起 真係屌佢老未
我啱啱都先比人帽完

樓上啲人口口聲聲話狗公
又唔諗吓自己條女嘅定力都唔夠啦
一隻手掌拍唔響呀 佢係愛你呀
幾多人同時溝佢都唔會離開你啦 傻仔！

認真諗下呀
條女同個弱智人仕一齊幾年都算唔話得

咪臭閪，個個都淨係怪狗公
其實兩個都有問題，而且女嗰個問題仲大
利申 戴過2次帽

信女人不如信自己 唔好傻啦
女人同風水佬一樣嫁咋 傻仔

主動幫佢含 等知道你是最好的

條女都比人溝咗
你都唔放手
男人定狗呀家陣
你真係有撚病

無錯 樓主真戅鳩

樓主真係好撚廢
記得等人地中出你條女生埋仔都唔好放棄
養埋佢 視如己出

唔差在po 埋條臭雞上黎啦
唔好比佢害其他巴打

條女自己揀既
你會搵呢啲女 證明你都唔係咩好人
戴綠帽真係抵撚死

綠帽綠足一年 樓主勁呀

啱哂啦 臭雞配狗公
唔好放佢地出黎害其他人

呢個case就斬啦，become better man bro.

其實呢啲情況，
你諗到最壞嘅情況多數都係事實，
即係佢同你講有狗公嘅時候，
佢已經晨早比人扑左

係你死lur 佢唔忍心做衰人啫，
同你講分手都怕hurt 你，點會敢同你講晚晚比人屌屎眼吞精中出顏射呀，
收手啦傻豬

樓主切咗條撚做太監算啦
綠帽笠到落腳都仲敢上黎開post

樓主條女最垃圾 狗公垃圾 樓主仲留戀都係垃圾

巴打 我都係2年感情啱啱散左 佢仲要搞到我抑鬱

點解香港咁多狗公? 就係多得樓豬呢類垃圾太監。

最後受溝一齊左 最近因為某d野嘈完 而家佢要放棄我了
？？？？？？

我有女都唔係好明

樓主忍左1年綠帽？

利伸：未追post

我見到樓主既情況都覺得好撚神奇

你應該自省下點解佢咁易比人溝走

一句
屌過未？

如果我個仔大個好似樓主咁撚廢，
比條女撚到咁嘅狗樣，
我一定會好似丁蟹咁掉個on9 仔落街

條女講到唔戴bra去勾引個厹扑野都係想樓主知難而退主動分手啫

遲下可能條女就話唔用套扑㗎啦

狗公死全家
厹全家死

睇字都hurt
點撚忍
咁都忍到正一垃撚圾
垃圾過太監

唔撚忍啦 我忙完就同佢講分手 叫佢唔好返黎

頂帽咁耐都唔除
巴打我想同你做朋友

玩夠曬中出拍片先好分

我仲睇撚到R哂頭
原來樓主咁都頂到 講埋咩預計扑野都OK
咁OK啦 頂帽幾襯你

牛唔飲水唔行得後樓梯

好多狗公明知人有男朋友都會追，又係咁送野，D女都當佢朋友話無野，最後又受溝
又有好多女有男朋友都唔會同人講話無必要，最後分手無手尾跟，大家睇路

遲d條女同條狗公扑野拍片send埋比樓主睇

出名啦綠帽俠，就係因為你香港男人先比人話廢柴

其實你冇得怨喎
佢一年前派帽話埋俾你聽，你又心軟唔走，即係你默許佢一拖二，嗰時冇俾條仔扑只係未啫，唔係唔會 (都未計佢可能老點你)，你有乜可能而家先怪佢？
你自己都接受咗呢個狀況，即係你都有問題啦

講真，如果我識你真人都會響你全名等全部人笑鳩你令到香港男人賤過地底泥，響條女個名啦，你死追佢一直講你差講到佢自己都覺得自己無問題唔會內疚值得同你分手

好撚癡線，完全唔當你係人

而家啲MK仔已經進化成咁

頂帽俾人由頭笠到落腳趾尾成年都冇嘢咁 係on鳩定垃圾

戴左綠帽唔好諗
再痛都好
有d野原諒唔到就原諒唔到
唔好諗有得係返一齊
可能你依家只係唔甘心付出咁多 換來背叛
佢會有報應
狗公都會
放長雙眼就算

條女諗緊你可以忍到幾時

六年真係難啲放底，但係諗到佢對你做嘅野唔係應該激氣咩？趁仲嬲嬲地就狠心分手啦，祝巴打做返個真男人，重新出發

好鍾意睇呢類post
我究竟發生咩事

Ching我初戀三年 條女一上asso就中意左第個

long d係冇可能維繫到
有都係超少數

做到一年帽士，放棄點難到你

諗起條狗公同樓豬條女去爆完房口爆完返去樓豬屋企錫佢就覺得好笑

除了家人，沒有誰不可取替

其實點解d女可以咁撚仆街？

狗公真係死全家呀
不過你條女俾狗公溝咪又係狗乸
狗乸送都唔撚要啦屌
睇開啲

7年 非綠帽 都岩岩散左 放唔低

即係點？呢一年keep住同你扑嘢又搵隻狗公？